Hong Kong police sexually assaulted a little girl!

Hong Kong police sexually assaulted a little girl!

This is not a single incident.

Our basic human rights should be protected!! Children should be protected.

Child sexual abuse by Hong Kong police is unbelievable and unacceptable.

push

I don’t think it was a sexual assault nor harassment.

It was just an accidental flop

Push
WTF

Reddit有post未？

Child? Why would you think she is a child?

Pushhhh

PUSH

Everyone english plz